鄉黑鄧炳強濫捕說明香港人自由受侵蝕

上水又亂拉人
有不反但遊行完之後人身自由受侵害

侵出新高點

再加吹風叫人捉風

黑警又想止暴制亂

賤婦林鄭又話香港好自由
俾曱甴王拎碌鳩出嚟打臉打到啪啪聲

大家可以去國際宣傳下林鄭口中香港人嘅所謂自由

咁又點，國際都開始麻木唔想理咁
人權法過咗又未做嘢

推，濫捕係限制遊行自由

咪係 香港人會麻木 國際都係

唔係濫捕,而係變相禁止遊行示威.

人權 集會 遊行自由被打壓

變相無左遊行自由

依家好明顯個計劃係濫捕+大量網軍吹風話唔好再出嚟遊行送頭

客觀效果就係止暴制亂，被捕人數上升+街頭抗爭人數下降